tsla 數錢區 今日實上$2000

靜啦

有平貨買了

燈到落地獄

一定上

上牙

低位接貨
升

你幾時收聲？

2000

你燈夠未？

想開post燈跌執平貨呀

開苦主仲好啦
開定2000苦主

想問21號當日買 係咪都有1拆5？
21號之後就暫停交易？

落地獄拍拍拍落地獄拍拍拍

快啲升,
唔升點沽貨
目標: 2000
你教我點豬

drop to zero
反手put

上

未上車點做苦主？
2000

1880苦主

2000我入一股 做苦主

唔係
正常交易

22號到31號停市
拆股票都要時間㗎啦

咁都可以1拆5嗎？

好肉酸千三千四唔買 到二千先買

支持
唔燈點入平貨？
2000

我700$ 有入

全世界一齊拆喎
一日邊夠時間拆呀

最後的狂歡 升

燈燈燈燈

仲2000 上20000啦

超越恆指

2萬億

升

又燈

升
等數錢

收到風
今晚超過AAPL2萬億

今晚ath

今晚TSLA超過3萬億
聽日我一人派十萬

清倉

屌

睇嚟今日會跌到落地獄

升, 上天堂

上熱門

燈到落1500

上
拆股點解唔上呀

聽住先啦

1500就1500
以後都會2000

tsla tsla tsla

tsla

以連登仔燈力燈到去停牌都似

咩牙
禾真心希望佢上2000

15分鐘後將free fall落1500

屌你老母咪撚燈啦

收皮啦
15mins 升上2000

好友長在

咪撚燈啦 死燈閪

升呀

淡友死啦
rip

想入 幾時入好

繼續燈
大家一齊執平貨

出年

電火箭 飛呀
外星人出現

冇腦入貨

原來有連燈力場，怪唔之得升唔到

幕後大老闆
火星人

升 往死裡升

好友

外星科技

1855啦

善用自己能力都好重要
升呀

玩完啦 死啦

加倉

上呀

好友唔怕短期波幅
2000

倒數四分鐘

v

V咩呀 直上呀

ath

屌你老母係到燈

+10%

每日劇本 先落再上

紅色啦

最後炒底機會

今晚兩萬億

升完

聯署支持封殺微信同TikTok

新美股新手
想問用牛牛交易每單收幾多手續費

TSLA 今晚唔上2000 你就同我死返去1500

說好的連燈呢

死就死好睇啲

多謝樓豬

隻call 無眼睇 下個禮拜先開黎睇

下次唱淡

屌你老母臭閪燈撚到冇咗啦2000

1935 買tesla既我仲有排坐

點解唔上

Strong hold

gchi

你嘈撚完未

Sh 緊

1909 here

等拆囉可以點

唔好推
請你食麵

太可惡啦

1935 就見家鄉

過左喇

1900苦主

靜靜地贏唔得既

無貨就係度扮燈
唔好咁啦

上呀！！！聽朝我要見到過2000！！！

2000等拆啦，無懸念

我渣tsla咗好耐啦

得5.3股

吓...

痴撚左線

個0.3係咩

fractional share
係咪咁多人用支牛未見過買股有小數點

破燈

沖呀

融資？新手

我用sofi都未見過

有tesla無窮人

2000一定有
講真短炒1950下都入得過

有冇人千七千八走左？

唔關事，cash account都得
IB你鍾意可以買3.14159股都得

升得咁急，係咪有咩消息

+4.15%

早兩日1925高j好彩揸緊個信念返到家鄉

Btw 融資係點 想入多啲

上唔到去

咁多人冇fractional唔怪得之拆股都咁利好 有fractional拆股真係關人撚事

爽

+4.4%

聽日約經紀睇樓

+4.5%

+4.6%

Ib 個價低咁多既

+4.76%

消息係。。

唔想比apple 威曬，2萬億？下隻就係我

屌你唔識跌咁

+4.82%

邊個負皮我
出黎比我地訪問下你既心情

其實如果可以碎買，咁拆唔拆細都一樣啦

1925 放咗啊屌

抵買

太可惡
竟然破燈

+5.13%

fat fat

半個鐘前放左隻2000 末日call

上到2024就走人

張call 下個禮拜到期 wait or not

突然又爆升

升啦升啦升啦

1989

真係上2000 屌

咪燈啦

高追pk了

有人搬連登契媽出黎未

唉 點算 好想買 本來1850買左....

7

我愛樓豬

$1918買左

吹緊聽日入s&p

輕鬆 多謝大家

1990買唔買得過

1992

1999

火炬手

你幾$入

$700

快了

痴線 咁叻？

1466 2股
1895 2 股

幾時放？

坐

你就好....

型住有一日，可能哩兩日，一日升夠300蚊！🤔

其實tsla係咪唔撚識跌？

即日調整多，沽家冇乜力！

跌

7月陰跌 跟住就拆股同傳緊真S&P

仲有咩野好買

Sp咩來

幾多股？

正股買唔起諗住買 option 上順風車，點知 IB 話我margin 唔夠

冇

標普500
如果入左 好多指數基金要迫住要入tesla

電動車性愛服務

邊到有講ching

要買就快 暫時回緊
轉頭肯定又升返

姐係到時又爆升

真心呢 1850 有無機會

上個月咪跌左橫左，1400你唔買....

頭先

可能爆升一兩日 大家玩完散水呢

想入

接火棒！

利申1720入既

都唔知到拆股後走唔走好,感覺一拆完會好多人獲利離場,暴趺一輪.....

其實多人放就會跌？

sex partner

哈哈

唔識,所以想睇下大圍有咩見解~

冇 捉摸唔到

拆左先多人買
你睇之前aapl 1拆7

我畏高等唔到2000，走先

記住騰訊的故事

我都係 心臟負荷唔到

大家覺得會暴升喎

1980 接棒

數錢數到手軟

騰訊係點? 0個時未玩股...

搵下資料先,唔知仍拆完點....

升到500之後拆股又升返到500

個個圖都冇張

有條友twitter 講

靜啦屌

其實今日冇大單買出買入

最好就跌

fake news ?

上個月跌到1400個時你去左邊

1996

2000放條隊有無排好長？

屌4蚊

收到風, 呢隻野, 長遠值10000

高過ifc

zzzzzzz

做咩唔識郁？ 停左市？

都冇大單入 得老散推

個個都知2000大把人放 唔敢入

557買左 就黎開苦主區

可能中東油王入緊貨 你知班人好鐘意靚車嫁啦

又係你 成日話跌 跌到依家2000都黎

個陣連登仔日日都話係摸頂

但我覺得最大問題係人地真係有賺錢有實績,而tsla 係嚴重泡沫...

記住無限QE

1899-1997 係咁妹

700 都話d 數係假係泡沫

其實隻野值幾錢

+1 回本再賺多少少就算 之前好多次都係諗住升多少少先放 點知轉頭跌到地底 輸晒咁濟
今晚我只係想見證下佢上2000

+inf

個個諗2000多人
掛晒1997

TESLA嘅優勢會係3年內縮窄
間間大車行都研發緊自動駕駛
連理想ONE都有基本自動駕駛
優化都最高級自駕只係時間問題
到時差異化收窄,大家價錢又差唔多,TESLA神話就真係幻滅

估計ELON MUSK會係一年內大賣股票,用黎谷SPACEX

掛左1999

想問下 點解大家都搶住要係聽日買tsla 講到好似拆完之後買好唔抵蝕左咁

笑4

其實冇分別
只係個數目細咗啫

龍頭就係龍頭！ 蘋果都年年有終結者出現啦

妹撚完未姐屌，好想cap埋個screen瞓喇

無機會

準備插！

酸撚到

長遠睇10000

點解唔等拆股完先買

下個禮拜買 一樣係有得1拆5架 唔係咩

樓主已成屍

可以一鞭

SPACEX都諗住上市
到時真係睇火箭

1999.99

好大阻力

好多懦夫怕2000大貨放唔到, set左1995-1999.x 果D位放

我以前都係咁諗
點知其他廠出果d所謂電動車真係好失望

最正去到tycan又唔係行tesla果種路線

以科技黎講部車係一線
車工黎講係垃圾
好撚新的定位

1999.99 鑽石能量頂

2000call 有萬四張，比下面啦，點都頂你一頂

真係唔明 驚到

day's Range 1,857.06 - 1,999.99

差0.01

屌，齊心啲谷上2000得唔得

想問2000 係咪會有一/大部份獲利
宜家沖入埸既人係咩心態

我咁樣唸係咪做左恐懼個堆人, 宜家貪婪就會贏錢

咁都唔頂埋上去

大家貪婪咪大家贏
大家恐懼咪大家輸

tsla 2000 輕鬆 多謝大家

掂到

2000咗

見證完歴史，訓得

1995.5

紀念

成班人一到就放

有乜撚野野好紀念 會上3000

連登終於破燈

又探!

2003跟住即跌落1991

Tsla唔係open source嘅咩
多人做電動車 tsla先有得擴大個市場喎

未拆之前應該都唔會大跌吧

瞓~~

2003一到 即跌

之前又放又入返又放 諗起都覺得自己on9

一陣咪2030

收市1989

預左，上面大把貨有排食

Day's Range 1,857.07 - 2,003.00

過左

佢地咪放, 弟時上3000, 佢地咪嘈

成班on9 一到2千就放，轉過頭死死氣又要入翻

打死都坐到拆股

我都係，所以唔會做恐懼撚
心態最重要

真 18xx妹左2日，咪又係上二千

乜撚野大跌真係得啖笑

唉屌1860 放哂，心情低落

由2003大跌左10蚊

見證歷史時刻

拆股都唔撚放，最少死hold五年，仲要月供加碼
除非elon musk暴斃就可能真係放

第時上到三千(長遠睇一萬), 記住唔好爆血管

其實上得好穩
唔明驚乜

打算拆股後再追

股票無可能日日升, 要有信心
前排落到1400, 個個瀨晒屎咁, 即刻放晒
長遠睇10000啦

me too

其實係，我都等緊佢回一回再追

Elon musk死咗，到時係放唔切

indo巴你唔係轉哂aapl咩

賭身家賭佢健健康康 唔緊要，佢死咗全世界大把人陪葬

想問少少野
係咪跟今日個價拆5 ？
咁我聽日走左 星一再入揸到佢31佢拆
都係跟21號個價拆？

咩app ching

日日 5 6％增長都咪話唔撚痴線

2000個位大成交散貨

99賣完 75又入返

1990放1970再入 無限輪迴，每股20鎂咁賺，密食當三番

ching 識玩

姜濤你喺邊呀 等你貼j圖 啲貓等緊你 tsla2000輕鬆多謝大家